有好多Game都想寫

但係我唔識program阿
唔知有無巴打有興趣一齊搞App呢
有嘅留個tg一齊傾下

你想你出口人地出手?

唔算係 我會搞promote 畫圖 App嘅structure

如果一齊合作，有咩問題？

我希望真係搵到大家都係重視partner嘅partner

Pushhhhh

召喚Programmer

push

pushhhh

pushhhhh

利申：唔識Programming